裝修已到瓶頸，文宣接力開花

蒙面法後大家義憤填膺咁十八區裝修活動，但裝修活動已經遇到瓶頸位，我地係裝修程度同選擇都出現分歧，呢刻我認為應該用文宣開花黎承接裝修活動。

文宣我地不嬲有做，但可唔可以黎次大規模嘅十八區文宣開花，文宣形式不限，傳單、memo、寫字、噴漆不拘；地點隨心，但最好係紅藍店、當眼處、當區連儂、各處隧道天橋要道。咁做係為左三點

1.解釋之前裝修活動嘅原因
2.承接整個運動嘅流動，免於因靜態而消退
3.推廣接落黎嘅行動，同加強全民口罩嘅傳播率

文武兼備先係我地贏嘅重點，每一條線我地都唔可以放棄，唔好再戇鳩鳩坐係到等外國打救，我地如果乜都唔做，神仙都救我地唔到

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

push

尋日我先講過
比人屌到仆街

六大訴求 缺一不可

推

光復香港

時代革命

推啊，文宣、行動缺一不可

Push

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

希望大家一齊策劃一下，下星期黎一次夜晚8點十八區文宣爆發

裝修唔單純為咗發洩，要俾大眾知道點解會被裝修。
唔係單純因為一言堂，而係對方實際有危害到我地

[和理非請入] [美國戰線] [各區連儂牆] 國際WE-CONNECT 最新文宣 Overwatch Mei 小美

推上熱門

再推

PUSH

PUSH AHHHHH

推唔郁啦

五大訴求, 缺一不可

推呀

本地文宣
10/10
國際戰線

夠玩二星期

10月尾開始玩選舉

由健仔差D冇左條命開始已經開po叫人轉文宣，俾人話散水撚仲俾林鄭挑引埋佢地既怒火

一直都要

收到。香港加油。

人地驚失民意失選票啊，好心你地停啦，想攪到泛民選唔到咩。有冇留意成個登比人帶緊風向啊？

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

PPS交錢自動化教學出左喇
教你點樣交佢老母

裝飾

比時間和理非同文宣煲一煲nba 暴雪 健仔同緊急法
勇武休息2日

係時候到fc 發威啦

十卜

推
要時間等NBA發酵
比啲時間推下的士撞人嗰單野

文宣開花

印緊, 今晚自己個區通街貼!!!

敵人唔提既我地要繼續做 幫支那系列銀行裝修 燒支共黨旗

幫手推

仲有咁撚多中資你話咩話？

外國文宣用

五大呀

爆鐵係最撚失敗，搞到怨氣冲天。

唔贊成，黨鐵係一定要清算

願意反省 才會進步

認同啊

大家繼續休息算啦

唔得